[願榮光歸香港] 獨媒影左曼迷利迷世紀合照

球迷大球場築人鏈
曼迷利迷大和解

【即時】(21:21) 香港隊晚上在香港大球場迎戰伊朗，球迷在半場休息時組成人鏈環繞球場，期間高呼「五大訴求，缺一不可」、「香港人加油」等口號。當中有曼聯球迷與利物浦球迷握手和解，並向曾發聲明支持反送中運動的香港利物浦球迷會幹事表示最高敬意。

我愛利迷BB

ok friend返

OK 我20年利迷

曼迷
光復香港, 時代革命

我40年曼迷

願意用光復香港換取利記拎英超

ok deal

咁即係大家都至少係廿年香港人

我未出世已經唱緊YMCA

真we connect

和解囉 super

見到佢哋，個女人著傑c

915， 12點英領 3點民陣！

一本曼利

我今日都有著曼連波衫去

願意用利一世拎唔到英超換取香港人勝利

願意用曼聯降班換五大訴求

we connect

難為有條呀狗仲帶風向屌人著港隊紅色衫

明明門口先聽到有人屌著猁狗波衫入場做乜撚

好耐無入波台了
曼迷 大家都係香港人 一齊努力

利狗上

光復香港